點解標榜自己係黃嘅寶寶Channel叫寶寶？

有無人覺得好蝗

推到有人講點解叫寶寶，我諗咗成年

覺，無join 過

點解標榜自己係連登叫筆跡？

筆跡唔蝗

咁喬寶寶叫寶寶蝗唔蝗

JOIN過 中環和你LUNCH定唔知家長GROUP
入去一陣頂唔順走左
心諗寶你老母

喬寶寶唔同，佢都係藍，但寶寶channel話自己係黃有講過 "...但寶寶不說" 果d

非鬥黃，但係覺得好矛盾，搞到合理化寶寶蝗語變本土咁，好奇怪，所以問下會唔會係有乜典故囉

是但喇

如有任何意見或不滿 請積極向監寶會投訴
監寶會會與監警會睇齊 不定時 十分偏頗地處理所有投訴

監寶會可否解答下點解標榜自己係黃嘅寶寶Channel叫寶寶？

應該叫清泉

好似話因為寶同暴係近音
所以暴暴channel 又太小學雞FEEL
所以轉用寶寶

如果佢講明我都理解，但係就咁叫寶寶真係好難令人接受到

無聊
已封鎖會員 - 筆跡

吃貨之家都係黃店

成年嘅寶寶

冇人需要你接受
拉

五毛POST

關五毛乜事非分化，大家諗下先啦屌

啲寶寶真係BB心

如果下次有個綠茶婊Channel入面好黃咁係唔係要接受